Archivo de ayuda para entender el fin de este proyecto.

#########
#RESUMEN#
#########

Érase que se era una historia para no dormir de unos colgaos que estaban actualizando repositorios al azar con el fin de obtener una semi-excelencia en un software tan utilizado como Git.

Muchas gracias por leer esta ida de olla.

Jajaja xD Saludos.